
Митя:
Растёкся Госдеп — следаки на каждом хвосте, тсссс 
Любая мобила висит на жуке.
Салам кгб, мой район в тупике,
Расклад тупиковый, где никто невиновен, а тянет пятёру.
Как паспорт потерян, 
Со мною брательник и к нам нет ни капли доверия.
На уме критерий ликвидности, пора в аппарат депозит нести,
А я всё пишу стихи.
Кто — то спасается fishing'ом адреса шиппинга,
Разговор о больших деньгах, а если запах, то прессинга,
От отдела «К» и прочих преспешников,
СКП ведёт охоту на грешников,
А патриарх затирает за кэш в руках и средний класс
Владыка верно мыслит, нужно брать S-класс,
Но семисотых ещё не выпускают, не знаю,
Но трудно быть пешим тут.
От того обуваемся в michelin,
И по подвалам четверостишия, чтоб нас не услышали.
Из барана не выбьешься в хищники,
И руку жать я не стал бы бывшему сыщику.
Я б ещё много кому процентов тут высчитал,
Но адвокат сказал — не говорить много лишнего.
Жизнь не статична, бля
Будь тактически грамотным,
Не подставляй людей и щеми размахом русского темперамента.
Когда ты мент, я глух и нем, 
Крепись братан, один в квадрате стен.
Мы — новый тренд, 
Вернусь домой тут много дел, 
На бит подсел — не видно вен.
Зашевелился так, что похудел.
Припев:
Если ты лидер — для них ты особо опасен,
Среди демонов мы встряли,как обойма в мясе. 
(4 раза)
Slim:
Раньше решали понятия, теперь решают ксивы,
На мелководье плавают караси,
Но и те, и другие хотят пожить красиво — 
Пока делили апельсин, кто — то съебался из России.
Погоны — это сила, упакована в вагоны,
Трафик в регионах заставляет падать на дно.
Бегемот в форме контролирует оборот,
Эта тропа протоптана, произнеси имя шёпотом.
Шелест банкнот ласкает слух, в отделах
Случается беспредел, который видят стены.
Ключи от Каена в столе, возьмите меня в ФСБ,
Я тоже хочу икру жирно мазать на хлеб.
Хорошо там, где нас нет, с неба падает снег,
Везде серый цвет и все как во сне. 
Кто-то встречает рассвет с пулей в голове,
Поел с чужой тарелки аппетитных котлет.
Дизайнерская хата, киса в мехах
И еха Quattro — не забывай об откатах,
Чтобы потерялась папка в других делах,
Надо дать на лапу, освободив карман.
Пустой чемодан, растворилась мечта,
Братан, извини, но мозги не дают напрокат.
Уровень ультрахард, тебя жизнь трахает,
Кокарда тяжела, как шапка Мономаха.
Словетский:
Кому там мой расклад не ясен?
Среди таких мы встряли, как обойма в мясе.
Среди демонов я весь волнистый, весь прекрасен, о нихуясе!
Весь воздушный, как в творожной массе...
Эти демоны, сколько бы не брали, им всё время мало,
Не от того ли, что их мама всем кому не лень давала.
Они — это мясо для мангала.
Другие собираются всю жизнь и, приехав, не съезжают далее вокзала,
С голой жопой и двумя вениками.
Тоже особо не двинешься дальше греческого зала,
Василий думал, что деньги решают всё, но она взяла и отказала,
Я всё это спокойно созерцаю сквозь линзы от «Казала»,
Не ведусь на сало, 
И этот свитерок бабуля подсвязала.
Щас ещё с алюминиевыми пацанами из Русала,
На катере цеплять русалок,
Но что — то после отходосов, пацаны, совсем уж както вяло,
А сколько таких за аллюминий, как аллюминиевую ложку жизнь помяла?
Я б курил прям в РУВД, если б эта масть так не воняла.
Вроде бы не черти, но чертят прям на крыше моего винила,
Пятиминутный стимул высасывает силы, с утреца совсем унылый
Ща вообще всё мило,
Потому что я помню времена, 
Когда по блату вырубали хозяйственное мыло,
Столько дыма, но не от того, что батюшка кадил кадилом,
Козья ножка проходила.
По шахматной доске ходил я крокодилом,
А ты как хотел?
Ферзя твоего съел я.
Припев:
Если ты лидер — для них ты особо опасен,
Среди демонов мы встряли,как обойма в мясе. 
(4 раза)
